強烈要求叫雞叫鴨都要QR code

點解得餐廳有

叫雞叫鴨仲危險，都要有qr code

駁唔刀

每個鐘仔都要有qr code 掃，就可以知搵個邊隻雞

每隻鴨就身上自貼qr code ，跳老舞前先掃qr code

出個安心出精app

叫雞都可以用支付寶比錢

叫雞/鴨手足列隊進場

嘟落塊閪度

有外送服務。

有啲道理

比較想要清樓健康碼